啲狗好似出返來行咇。

今朝返工途中見到有交通警指揮交通，証明佢地覺得民意開始逆轉，想出返來俾啲市民覺得有警察嘅城市有多好。

所以大家唔好鬆懈，和理非如我呢個星期都要出來行下企下，唔好懶唔好收埋自己。

「光復香港，時代革命」

對抗警暴，1011 十八區開花

我想叫佢唔洗咁辛苦啦開返支燈啦。

其實無燈無人支揮既星期一/ 二仲順過popo支揮交通
popo支揮交通即刻塞曬車

佢決定扑爆你個頭 揸你對波都得
咁點？

指揮交通同行咇係兩回事喎

係兩樣野。唔同時間地點分別見到。

你估佢地無份攪細路？

見返d藍衫狗，休息夠啦

有！！！

就係大撚晒

想引人去獅鳥

我都有咁既諗法, 會唔會指揮交通係試水溫, 然後試下出黎行番咇, 所以如果再無行動post就真係香港人強姦完都仲要比強姦犯光明正大咁行出行入

有機會係伏